他们一直在研究一块大约700万年前的化石。美洲鳄似乎是跨越大西洋的同类的后代|卡罗琳·威尔克| 2020年8月25日|学生科学新闻
研究小组在7月31日发表在《林奈学会生物学杂志》上的报告中称，这些变化分别相当于男性和女性体重增加约6%和9%，或平均增加约1公斤。用毒药扑杀野狗可能会让它们变大|杰克·布勒| 2020年8月19日|科学新闻
这家家装连锁店表示，截至8月初的季度，国内同店销售额增长了25%，约为华尔街预期的两倍。家得宝销售额增长了25%，因为在家购物的顾客装饰了他们的房子。| Phil Wahba | 2020年8月18日|财富
Petra Nova计划将该装置的碳足迹减少约三分之一，大约相当于每年减少300000辆汽车的排放量。碳捕获的商业模式被打破了|蒂姆·麦克唐纳| 2020年8月13日|石英
洛德的研究小组从大约18530年前的一块毛犀牛骨头中提取了一套完整的核DNA，这是从双亲那里遗传下来的。气候变化，而不是猎人，可能杀死了毛犀牛|布鲁斯·鲍尔| 2020年8月13日|科学新闻
美国只计划在第一年训练大约3000名伊拉克士兵。五角大楼内部人士就打击伊斯兰国的新计划发表评论：“当然还不够”|南希·A·优素福| 2015年1月6日|每日野兽报
这些（大约）2500美元的婚礼据说是为了鼓励单身新娘的“积极情感”。为什么单身人士应该对自婚运动说“我不”| Tim Teeman | 2014年12月30日| DAILY BEAST
这是一项价值数百万美元的业务，每年约有1500万只家禽死亡。鸡的历史：这只卑微的鸟如何拯救人类|威廉·奥康纳| 2014年12月27日|每日野兽
到施工期结束时，死亡人数已达到约20%的劳动力。乘坐泰国二战死亡铁路|莉莎·福尔曼| 2014年12月21日|每日野兽
根据不同的报告，自1987年以来，根据亵渎法提交的案件大约有1300起。迪斯科毛拉亵渎神明的争吵凸显了巴基斯坦的虚伪| Shaheen Pasha | 2014年12月21日| DAILY BEAST
“我们要去欧洲旅馆，如果你按一下的话。”马车在粗糙的路面上慢跑着离开了。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
他走到女孩跟前，用手粗暴地抬起她的下巴，使她不得不正视他。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
一些人有眼睛和艺术冲动，至少粗略地描绘一个物体的外观。儿童的方式|詹姆斯·萨利
马尔索对被一名年轻的参谋斥责感到愤怒，粗暴地问道：“你是谁？”拿破仑的元帅R·P·邓恩·帕蒂森
你可以使用一些武力来阻止他，你不能杀了他，不能剜了他的眼睛，也不能粗暴地对待他。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯